回復術士你地都睇得好爽，你會想做入面嘅回復術士，經歷一樣嘅野嗎?

超碼一開始有抗藥性前都一樣
想，前面幾痛苦都想
唔想，做普通平民算

先苦後甜 ok

第二rd唔會想比人雞姦囉痴撚線

偷襲佢算啦，淨係靠上一周目既仇夠今個周目玩

主角頂到一周目都唔荒正常得去邊
佢做戲個陣繼續俾人雞姦踩JJ

只要前面果part

等睇有人講想做 炮勇/王女？

冰狼女 王女同個妹 劍聖 魔王 迷之魔族刺客 兔族長個女

前一rd醒左半年，第二rd都好似三個月

淨係想舐閪

我想做一周目王女多d

正係想奶閪同埋比D女人強姦
唔想同任何男人有咩接觸

俾人屌完先可以屌人
仲要俾人落藥俾人玩到死
我寧願做普通人算

屎眼開發左返唔到轉頭架

想做炮勇

on9先做韭菜

炮勇好似未死？

有冇劇透黨可以話我知炮勇，主角會點復仇